科大交通宇宙第一

五點，嶺大學生剛剛起床；科大生已經準備出門了。
六點，中大學生正在梳洗；科大生已經在等頭班地鐵。
七點，港大學生仍然悠閒地吃早餐，科大生即將到達牛池灣。
八點，浸大學生快要到達學校了；科大生正在等車。
九點，理大生已經準備好上課；科大生依然困在候車人龍當中。
十點，城大生又抱怨自己太快回到學校；科大生剛剛上了車。
十一點，所有大學生都下課了。

科大生：『我終於回到學校了！』

彩虹小巴條隊長到

朝早排巴士好過啦